<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE story>
<story>
<title>КОЛОБОРКАНОИД</title>

<choose n="1">
<text speed="1">Жили-были старик со старухой, решили они испечь изделие хлебобулочное.  И появился у них Колобок, глютенный бок. Говорит Колобку Бабка: «Колобок-Колобок, поди-ка сюда!»</text>
<select>
	<selection n="1">[1. Подойти] а1</selection>
	<selection n="2">[2. Укатиться] а2</selection>
</select>
<text speed="1">Хуе мое</text>
</choose>
<choose n="2">
<text>
а1:
Подкатился Колобок к Бабке, сел в неё и конец.
</text>	
</choose>
а2:
И покатился Колобок, куда глаза глядят! Катится по дороге, а на встречу ему Заяц. 
[1. Прокатиться мимо] б1
[2. Подкатиться к Зайцу] б2

б1:
И покатился себе дальше, только Заяц его и видел! 

б2:
Темный силуэт, укрытый кронами деревьев, поднял свой единственный переливающийся глаз-имплант на Колобка, ловким автоматизированным движением освободил электросигару от использованного картриджа «Двойное наливное яблочко» и навострил свои головные протезы.

[1. «Заяц, Заяц, есть чё?» (бонус к скорости)] в1
[2. «Заяц,  почем грамм наномашин?» (бонус к здоровью)] в2
[3. Укусить мордочку Зайцу (бонус к атаке)] в3
[4. Подкатить к Зайцу (?)] в4

в1:
Заяц приподнял уголок рта, что вызвало легкий металлический скрип, пошарился в кармане и кинул Колобку синюю капсулу. «Утро будет тяжелым, но оно того стоит», добавил он. Колобок проглотил капсулу, его зрачки расширились и он… [Фрагмент удален по причине нарушения законодательства Российской Федерации]… и покатился себе дальше.
<story8>
в2:
Заяц протянул Колобку лапу, коготь отъехал наверх и из него Колобку в рот полетели маленькие металлические шарики. Попадая внутрь, они распадались на ещё более мелкие элементы, смешиваясь с мякишем и укрепляя его. Колобок улыбнулся усиленными губами и покатился себе дальше. 

в3:
Глаза Колобка залились красной глазурью, он сделал дабл-джамп и яростно вцепился в механический глаз Зайца, вырвав его с нервами и проводами. Заяц начал палить лазером из руки во все стороны, но Колобка уж и след простыл. Он, закрепив новообретенный имплант покрепче в мякиш, покатился себе дальше.

в4:
«Ого, вот это морковка», подмигнул Колобок Зайцу. «Но это будет стоить тебе 300 грошей», ухмыльнувшись, ответил тот. 

«Хорошо, Колобок, помогу тебе, есть у меня пара идей». И покатился Колобок себе дальше. 

Катится Колобок, к
</story>
